google map檢舉左一張相

檢舉原因係相片令人反感、反感或露骨煽情
柒撚到隔夜飯都嘔出來

訓教啦.

好叻喎 頒個大紫荊勳章畀你

樓主記得唔好出街

WFC

你老味,檢舉完仲未刪除,咁鍾意上鏡就俾大家睇清楚你個柒頭啦

啲毒撚真係好恐怖

關你撚事咩

你都on9，人地正正常常影張相得罪你啲乜?你好撚靚仔?

終於有個正常人